港共要求引渡協助許智峯的國會議員 被丹麥政府拒絕

前立法會議員許智峯於去年11底月離港前往丹麥，他未有按保釋條件返港，並宣布不再回港，目前被警方通緝。《德國之聲》今天（15日）報道，港府早前尋求丹麥政府協助，要求引渡協助許智峯到丹麥的國會議員Uffe Elbæk和Katarina Ammitzbøll到港，更發出國際逮捕令，惟有關要求已被丹麥政府拒絕。

《德國之聲》引述丹麥《政治報》報道，指港府向丹麥政府要求，引渡協助許智峯到丹麥的國會議員Uffe Elbæk和Katarina Ammitzbøll到港，更發出國際逮捕令，不過有關要求已被丹麥政府拒絕；報道又引述，丹麥情報機關已向兩名議員發出警示，要求他們暫時不要前往任何與中國簽署引渡條約的國家或地區。

01唔貼link

點解唔通緝大灣暉先

屌好心港共咪撚咁弱智啦
要人地國家交自己國民出黎係咪食撚左屎

佢地有引渡協議咩？
就算有都唔會ON99攪自己議員啦

咁樣都唔知要引渡幾多國際政要喎

港共終於出手，要亮劍啦

宇宙國安法

on9垃圾政府又柒出國際系列

笑死

戰狼外交

柒出國際
仲有你同丹麥都冇引渡協議

香港個名一早俾支那玩臭曬

柒柒柒用党卫军捉丹麥駐港大使做人質咪得

唔國際拘捕佢？

人地四年後係美國總統

歐洲好多司法管轄區都唔需要引渡協議，可以 ad hoc 處理

港共快D嬲嬲豬禁止進口丹麥藍罐曲奇

nut

佢以為個個國家都好似佢咁

香港係終国架構連個縣都不如同國家政府交涉真係笑撚大人個口

所有民主國家都唔會接受引渡政治犯嘅要求
仲要係自己嘅國會議員

傻傻地

（中共同港共除外）冇主權國家會明目張膽出賣自己主權國家國民俾對家

柒柒柒帶3萬POPO去收服丹麥

美國總統都照拉
彰顯法律面前 人人平等
國安可以ko特勤局
直接夾番香港

智障

自取其辱

妹妹真係聽咗姐姐講去做

onL9

有無politiken link?

犯宇宙蟈骯髮

唔出洗頭艇?

青山院友入曬政府開工

架係自己丟

係咪癲撚左
叫北歐國家交個國會議會俾你港共
交差都唔好咁痴線

？？？

那來的自信

想打仗咪開聲囉，係到做小丑做乜9

柒都要做，制做恐嚇環境，唔買澳洲煤炭，台灣鳳梨，揼自己腳都要做

唔係重點出嚟行

香港戰機都冇隻打飛機就有份

丹麥政府犯國安法

學埋支國d衰野
出左口先 做唔做到就另外一回事

雖遠必誅談可以 打奉陪

邊度有丹麥光雞甜碟賣？想買2隻支持下

對丹麥政府表示失望及予以最嚴厲的譴責

衝出嚟柒，真係以為人哋會怕你個國安法？

快啲出摺被軍出嚟舞統丹麥